（交通直擊）又係你呀?

屌你老母 屯公又塞車 聽講係泥鬼駛線 而家3線變1線

泥鬼騎線 自膠